一人一個最想成為既超級英雄

我先，雷神，唔洗每個月交電費

悟空

紅巫女，日日控制d女扑野

閃電俠 遲左起身都可以準時番工

想扑你

batman

鷹眼啦,唔出現都無人怪我

professor x 用念力屌死你班仆街

奇異博士， 違反時間、空間定律

Dr Manhattan

一定係flash 好多野都可以做到

又可以有D樂趣

要娶Iris

由佢死撚左去 娶返自己女朋友

Dr Strange
用空間傳送返工可以瞓多一粒鐘又慳返車費
分身又可以打多幾份工

Iron man

Loki

Batman

有gg俠情意結
但我揀dr strange or iron man
有錢或打劫

唔使咁麻煩，直頭用魔法畫個圓圈喺金庫入面直接攞錢仲快捷

巴打識貨，識得揀奇異博士，奇異博士真係最屈機

Ca

蟻俠仲屈啦

是但一隊戰隊既藍戰士